發唔發覺劉偉強劉導演專拍d教壞人既戲

古惑仔引導無數青年行古惑，無間道教人做黑警，頭文字d又教人非法賽車。